這部分是因為Cullinan有一張備忘單。第一輛勞斯萊斯SUV有一些技巧，可以證明它的價格標籤是合理的——丹·卡尼（Dan Carney），2020年10月5日（Popular Science）
它們是鹽包裝的，充滿了“防腐劑”，還有可怕的敵人味精，但最重要的是，它們是騙子的工具。香料混合物的救贖| Jaya Saxena | 2020年9月10日|食客
威爾斯說：“應該有一張備忘單，說明什麼時候使用什麼樣的測試。”。吐痰還是拭子？科學家說，新的研究支持對新冠病毒使用“唾液測試”《財富》雜誌，2020年9月5日
例如，當你在為一個大型的促銷活動做準備時，創建一份事先寫好的社交副本的備忘單，併發送幾個適合不同渠道的變體。SaaS營銷人員今天應實施五項內容推廣戰略| Izabelle Hundrev | 2020年8月28日|搜索引擎觀察
使用這個公式，電子商務現在接近21%，這有點欺騙。電子商務爆炸：第二季度增長45%| Greg Sterling | 2020年8月19日|搜索引擎領域
欺騙，換句話說，欺騙上帝，欺騙我們的同胞，最終欺騙我們自己。麥康納的“立場”-和我們的|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月5日|每日野獸
如果一個女王真的作弊了，她的罪行與中世紀君主所進行的廣泛的調情相比就顯得微不足道了。理查德三世國王的蘭迪曾曾曾祖父的性生活|湯姆·賽克斯| 2014年12月4日|每日野獸
對在線交易持謹慎態度的客戶很容易看到帶有印刷廣告的護送者不太可能欺騙或欺騙他們。成人分類廣告的重要性| Hazlitt | 2014年9月6日| DAILY BEAST
Vennare補充說，作弊的日子有時弊大於利。什麼時候可以作弊？作弊日的利弊| DailyBurn | 2014年7月14日| Dailybeast
如果是這樣的話，有沒有可能在沒有感覺到效果或沒有看到效果的情況下“作弊”？什麼時候可以作弊？作弊日的利弊| DailyBurn | 2014年7月14日| Dailybeast
他轉向米勒，用他那蹩腳的英語傲慢地說：“你看到騙子了嗎？”阿里斯蒂德·普約爾（Aristide Pujol | William J.Locke）的歡樂冒險
第三，他知道他的對手會欺騙，如果他可以的話，他的對手懷疑他有欺詐的意圖。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
她已經屈服於放棄鮭魚，但魔鬼自己不應該騙走她的甜點。船長更糟|亞歷山大·蘭格·基蘭
我很快發現他們什麼時候想欺騙我；然後他們帶著“古滕·阿比斯”微笑著走來。“更糟的船長”亞歷山大·蘭格·基蘭
舌頭騙不了大腦，現在閱讀是不可能的。我的精彩訪問|查理·卓別林